<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Grafioschtrader on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/</link><description>Recent content in Grafioschtrader on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Sat, 13 Mar 2021 22:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Einführung</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/</link><pubDate>Sun, 20 Jun 2021 15:00:00 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/</guid><description>Einführung Ein Video wird folgen&amp;hellip;
Warum gibt es Grafioschtrader (GT) Einige Jahre nutzte ich eine Depotverwaltungsapplikation die meine anfänglichen Bedürfnisse genügte. Mit der Zeit erkannte ich, dass die Transaktions- und Depotkosten einen erheblichen Einfluss auf die Gesamtrendite des Portfolios haben. So suchte ich unterschiedliche Onlinebörsenbroker die für meine Investment die günstigsten Handelskonditionen boten. Bisher genügt nur eine Kombination von mehreren Handelsplattformen meinen Bedürfnissen. Als schweizer Anleger kommt hinzu, dass früher oder später Investitionen mit Fremdwährungen erfolgen.</description></item><item><title>Klient und Portfolios</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/tenantportfolio/</link><pubDate>Sun, 14 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/tenantportfolio/</guid><description>Klient und Portfolios GT definiert einen Klient aus dem Zusammenzug aller Portfolios und Watchlists. Zusätzlich enthält er die Informationen bezüglich der Auswertung über alle Portfolios. Ein Klient kann ein oder mehrere Portfolios enthalten, die Anzahl möglicher Portfolios ist beschränkt. Im folgenden Entity-Relationship-Diagramm ist sind die Beziehungen dieser privaten Daten dargestellt. Daraus entnehmen wir, beispielsweise das eine Konto einem Portfolio zugeordnet ist.
erDiagram Klient ||--|{ Portfolio : hat Portfolio ||--|{ Konto : hat Portfolio ||--|{ Depot : hat Klient ||--|{ Watchlist : hat Watchlist }o--|{ Instrument : hat Konto ||--|{ Transaktion : hat Transaktion |o--o| Transaktion : referenziert Transaktion }o--o| Instrument : referenziert Transaktion }o--o| Depot : referenziert Das folgende Video erklärt Ihnen die Erstellung von Portfolios, Depots und Kontos:</description></item><item><title>Klient und Portfolio Reports</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/reportportfolio/</link><pubDate>Sat, 13 Jan 2018 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/reportportfolio/</guid><description>Klient und Portfolio Reports Auswertungen ist das, was der Benutzer von GT letztendlich interessiert. Die Auswertungen haben sehr unterschiedliche Schwerpunkte, daher gibt es unterschiedliche Reports.
Performanceberechnung &amp;hellip; Warnung In GT können viele Zertifikate auch als Instrument nachgebildet werden. GT kann aber die Risiken für die meisten Strukturierten Produkte (Zertifikate) nicht bestimmen, da diese oftmals ein asymmetrisches Auszahlungsprofil haben und GT die Eigenschaften der einzelnen Produkte nicht bekannt sind.
Warum keine Prozentangabe Vermögensänderung In GT gibt es keine Angabe einer prozentualen Vermögensänderung.</description></item><item><title>Watchlist und Instrumente</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/</link><pubDate>Sat, 13 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/</guid><description>Watchlist und Instrumente Ein Watchlist ist eine persönliche Zusammenstellung von Instrumenten mit Kursentwicklung und weiteren Angaben. In GT ist die Watchliste ein zentrales Element. Folgende Funktionen sind über die Watchlist erreichbar:
Erstellen und löschen von Instrumenten: Instrumente können nur über eine Watchlist erstellt werden. Hinzufügen von bestehenden Instrumenten: Die Watchlist kann mit bestehenden Instrumenten ergänzt werden. Es gibt ein Limit der Anzahl Instrumente in einer Watchlist. Transaktion auf Wertpapier: Die Erfassung der ersten Kauftransaktion eines bestimmten Instrument muss zwingend über eine Watchlist erfolgen.</description></item><item><title>Transaktion</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 02:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/</guid><description>Transaktion Es wird unterschieden zwischen Transaktionen die sich nur auf Bankkonten beziehen oder solche bei denen ein Instrument beteiligt ist. Zudem können Transaktionen teilweise mittels PDF oder CSV importiert aber sicherlich manuell erfasst werden.
Eigenschaften und Plausibilitäten Bestimmte Plausibilisierungen werden unabhängig der Transaktionsart unterlassen bzw. durchgeführt.
Ein Konto kann überzogen werden, d.h. ein negativer Kontostand ist möglich. Transaktionszeit: Transaktionszeit von Wertpapiertransaktionen sind gemäss dem globalen Handelskalender definierten Handelstagen erlaubt. Bezüglich der Transaktionszeit bei Konto Transaktionen gibt es keine Einschränkung.</description></item><item><title>Algorithmischer Handel</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/algo/</link><pubDate>Sun, 13 Mar 2022 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/algo/</guid><description>Algorithmischer Handel Dieser Komponente ist noch in Entwicklung.</description></item><item><title>Basisdaten</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/</link><pubDate>Sun, 18 Apr 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/</guid><description>Basisdaten Basisdaten sind geteilte Daten die von denn Benutzer einer GT-Instanz benutzt und modifiziert werden.
Statisches Element &amp;ldquo;Basisdaten&amp;rdquo; Auf dem statischen Element Basisdaten im Navigationsbereich ist die Funktion Datenänderungswunsch implementiert. Obwohl die Entitäten von gewissen Informationsklassen geteilt werden, können die nicht von jedem Benutzer beliebig verändert werden.
Datenänderungswunsch Das Zusammenspiel von geteilten Daten, dem Besitzer einer Entität und Benutzerrechte können dazu führen, dass Sie einen Datenänderungswunsch kreieren oder einen erhalten.</description></item><item><title>Administrative Daten</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/</guid><description>Administrative Daten Aufgrund der Benutzerrechte unterscheidet sich das statische Element Administrative Daten im Navigationsbereich. Das Element &amp;ldquo;Benutzer Einstellung&amp;rdquo; ist nur für einen Administrator sichtbar.
Nachrichtensystem GT implementiert ein Nachrichtensystem, damit sich ein Benutzer an andere Benutzer bzw. Rolle wenden kann. Wobei dieses System primär für Nachrichten bezüglich Anliegen von geteilten Daten gedacht ist.</description></item><item><title>Glossar</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/glossar/</link><pubDate>Sun, 14 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/glossar/</guid><description>Glossar Fachliche Begriffe Das folgende Wörterverzeichnis bezieht sich auf fachliche Begriffe aus dem Finanzwesen.
Aktiensplit und Reverse-Split Bei einem Aktiensplit werden die Anzahl der Aktien erhöht und der Nennwert pro Aktie verringert. Das Aktienkapital des Unternehmens bleibt also gleich, nur die Anzahl der sich im Umlauf befindender Aktien ist höher. Der Split ist am Split Datum schon ausgeführt, d.h. der Split erfolgt vor Börseneröffnung. Der Reverse-Split, die Aktienzusammenlegung, ist – wie der Name schon vermuten lässt – das Gegenstück zum Aktiensplit.</description></item></channel></rss>