<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Watchlist und Instrumente on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/index.html</link><description>Recent content in Watchlist und Instrumente on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Sat, 13 Mar 2021 22:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Korrelationsmatrix</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/correlation/index.html</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/correlation/index.html</guid><description>Korrelationsmatrix Die Kenntnisse aus einer Korrelationsmatrix können durchaus unterstützend bei der Diversifizierung eines Portfolios sein. Gilt es doch, mit einem bestimmten Mix aus Anlageklassen für jede Wetterlage an den Märkten gerüstet zu sein. Dies kann durch eine Auswahl kaum korrelierender Anlageklassen gelingen. Dabei wird das Verlustrisiko reduziert, ohne gleichzeitig die Rendite zu schmälern. Die meisten Korrelationen verändern sich im Verlaufe der Zeit. Daher implementiert GT auch eine rollierende Korrelation als Liniengrafik.</description></item><item><title>Watchlist</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/watchlist/index.html</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 10:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/watchlist/index.html</guid><description>Watchlist Im Hauptbereich sind 3 Registerkarten für die unterschiedlichen Wachlisten-Ansichten ersichtlich, diese unterscheiden sich primär durch ihren Inhalt, wobei sich die ersten Spalten der Tabelle zur Identifizierung des Instruments nicht unterscheiden.
Performance: Diese gibt einen Überblick der Kursdaten und der Performance der offenen Positionen. Kurs Datenfeed: Sie dient der Überwachung der Zuverlässigkeit der Datenquellen von Kursdaten. Dividenden/Split Feed: Damit erhalten Sie Informationen hinsichtlich von Dividenden uns Splits. Funktionen Navigationsbereich Das Erstellen und Löschen einer Watchlist erfolgt im Navigationsbereich.</description></item><item><title>Instrumente</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/index.html</link><pubDate>Sun, 14 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/index.html</guid><description>Instrumente In GT wird der allgemeine Begriff Instrument verwendet, weil es ein Sammelbegriff für Wertpapier, Währungspaar, abgeleitetes Instrument und nicht handelbaren »Wertpapier« ist.
Wertpapier: Ein Wertpapier wird einer Anlageklasse zugeordnet. Diese Zuordnung bestimmt, wie das Wertpapier gehandelt werden kann. Abgeleitetes Instrument: In GT kann ein abgeleitetes Instrument gehandelt werden, falls die zugeordnete Anlageklasse dies erlaubt. Währungspaar: In GT kann das Währungspaar nicht gehandelt werden. Falls unterschiedliche Währung in Portfolios zur Anwendung kommen, werden diese primär für die Berechnung der Performance benötigt.</description></item><item><title>Tagesendkurse als Linengrafik</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/eodchart/index.html</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/eodchart/index.html</guid><description>Tagesendkurse als Linengrafik In GT können die Tagesendkurse als Liniengrafik eines Instrumentes im Zusatzbereich als Diagramm dargestellt werden. Daraus lässt sich die Performance der Kurse ab einem wählbaren Datum eines Instrumentes ablesen. Wobei sich die angebotene Funktionalität bezüglich dem Wertpapier einschliessich abgeleitetes Wertpapier und dem Währungspaar leicht unterscheiden.
Info Die Liniengrafik basiert auf den historischen Kursdaten plus dem letzten Innertag Kurs falls dieser vorliegt.
Warnung Kurschart oder Performancechart Wie im Glossar erwähnt, muss zwischen ETF bzw.</description></item><item><title>Externe Daten</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/externaldata/index.html</link><pubDate>Sat, 22 May 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/externaldata/index.html</guid><description>Externe Daten In GT sind Konnektoren implementiert, diese beschaffen über verschiedene Datenquellen externe Daten. Wobei es sich dabei meistens um historische Daten handelt. Die Innertag Kursdaten werden in GT nicht unter historische Daten geführt. Obwohl diese auch nur die jüngste Vergangenheit repräsentieren.
Innertag Kursdaten Die Innertag Kursdaten werden über die Selektion der Watchlist geladen, d.h. der Benutzer startet eine Aktualisierung dieser Daten. Diese Kursdaten können von keinem Benutzer direkt geändert werden.</description></item></channel></rss>