<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Instrumente on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/</link><description>Recent content in Instrumente on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Sun, 14 Mar 2021 22:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wertpapier und abgeleitetes Instrument</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/</link><pubDate>Thu, 01 Apr 2021 10:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/</guid><description>Wertpapier und abgeleitetes Instrument Ein Wertpapier und ein abgeleitetes Wertpapier haben viele Gemeinsamkeiten, daher werden diese hier zusammen dokumentiert.
Wertpapier-Split Wird ein Wertpapier-Split erfasst, so werden die historischen Daten dieses Wertpapiers neu eingelesen.
Erstellen und bearbeiten Wertpapier oder abgeleitetes Instrument Ein Wertpapier bzw. Instrument wird im Hauptbereich in einer der Wachlisten-Ansichten erstellt, bearbeitet und gelöscht. Diese Ansichten können in Navigationsbereich über den Namen der Watchlist erreicht werden..
Erstellen eines Wertpapiers über das Kontextmenü mit der Wahl &amp;ldquo;Hinzufügen neues Wertpapier&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Währungspaar und Kryptowährungen</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/currencypair/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/currencypair/</guid><description>Währungspaar und Kryptowährungen GT unterstützt Porfolios, Kontos, Instrumente und Transaktionen in unterschiedlichen Währungen. Daher ist das Währungspaar für GT unverzichtbar. In GT wird versucht, die Fiatwährungen und bestimmte Kryptowährungen gleichartig zu behandeln.
Ein Währungspaar kann durch das System erzeugt werden. Ein Währungspaar wird im Hintergrund erzeugt, falls es nicht schon existiert, beispielsweise wenn Sie ein Konto mit einer von der Portfoliowährung abweichenden Währung erstellen. Die Standard-Währungskonnektoren können den &amp;ldquo;Globalen Einstellungen&amp;rdquo; entnommen werden.</description></item><item><title>Instrument Suchdialog</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/searchdialog/</link><pubDate>Sun, 14 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/searchdialog/</guid><description>Instrument Suchdialog Mit diesem Dialog können bestehende Instrumente selektiert werden. Es gibt eine Einzel- und Mehrfachselektion:
Einzelselektion: Nur ein einzelnes Instrument kann aus der Resultatmenge der Suche selektiert und übernommen werden. Dies findet beim Transaktionsimport seine Anwendung. Mehrfachselektion: Es können mehrere Instrumente aus dem Resultat der Suche aus einer Tabelle selektiert werden. Diese Mehrfachselektion wird bei der Watchlist und Korrelationsmatrix für das Hinzufügen von Instrumenten benutzt. Die Suchkriterien sind eine Und-Verknüpfung und somit muss ein gefundenes Instrument alle Kriterien erfüllen.</description></item></channel></rss>