<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Basisdaten - Datenänderungswunsch on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/index.html</link><description>Recent content in Basisdaten - Datenänderungswunsch on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Sun, 18 Apr 2021 22:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Anlageklasse und Handelsplatz</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/instrumentbased/index.html</link><pubDate>Fri, 26 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/instrumentbased/index.html</guid><description>Ohne Anlageklasse und Handelsplatz gibt es keine handelbare Instrumente. Beide beinflussen die Eigenschaften der Instrumente, daher werden diese im folgenden Video zusammen besprochen:</description></item><item><title>Handelsplattform Plan</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/tradingplatformplan/index.html</link><pubDate>Sat, 13 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/tradingplatformplan/index.html</guid><description>Ein Depot hat einen Handelsplattform Plan aus folgenden Gründen:
Er steuert die korrekte Zuordnung der Importvorlagen zu einem Depot. Es gibt mehrere Prognose-Algorithmen die versuchen, möglichst exakt die Transaktionskosten aus den bisherigen getätigten Transaktionen zu ermitteln. Damit kann in zukünftigen GT-Versionen die hypothetischen Glattstellung von Positionen realer Ergebnisse liefern. Im folgenden Entity-Relationship-Diagramm sind die Beziehungen dargestellt:
erDiagram Depot }o--|| Handelsplattform-Plan : hat Handelsplattform-Plan }o--o| Vorlagengruppe : hat Vorlagengruppe ||--o{ Importvorlage : hat</description></item><item><title>Import Vorlagengruppe</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/imptranstemplate/index.html</link><pubDate>Fri, 30 Apr 2021 12:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/imptranstemplate/index.html</guid><description>Die meisten Handelsplattformen bieten eine Exportfunktion von Transaktionen. Das Resultat dieses Exports kann möglicherweise in GT importiert werden. Da jede Handelsplattform ihre eigenes Design der Dokumente implementiert, muss in GT jeweils entsprechend dieser Dokumente eine oder mehrere Importvorlage erstellt werden. GT kann die zwei Dokumenttypen PDF und CSV verarbeiten.
Anmerkung Das Ziel von GT mit diesen Importvorlagen ist eine möglichst hohe Generalisierung des Transaktionsimports. Damit werden viele spezifische Implementierung pro Handelsplattform vermieden.</description></item></channel></rss>