<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Anlageklasse und Handelsplatz on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/instrumentbased/index.html</link><description>Recent content in Anlageklasse und Handelsplatz on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Fri, 26 Mar 2021 22:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/instrumentbased/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Anlageklasse</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/instrumentbased/assetclass/index.html</link><pubDate>Sun, 09 May 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/instrumentbased/assetclass/index.html</guid><description>Anlageklasse Die Selektion einer Anlageklasse hat bei der Erfassung eines Instrument erheblichen Einfluss auf dessen Eigenschaften. Zudem hat sie Einfluss auf das Reporting und die Art der Transaktion die auf ein Instrument angewendet werden können.
Solbald ein Instrument die Anlageklasse referenziert, kann nur noch die Eigenschaft &amp;ldquo;Unter Anlageklasse&amp;rdquo; geändert werden. Eine durch ein Instrument referenziert Anlageklasse kann nicht gelöscht werden. Erstellen und bearbeiten Anlageklasse Ein Anlageklasse wird im Hauptbereich in der Ansicht Anlageklasse erstellt, bearbeitet und gelöscht.</description></item><item><title>Handelsplatz</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/instrumentbased/stockexchange/index.html</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/instrumentbased/stockexchange/index.html</guid><description>Handelsplatz An den Handelsplätze werden die Instrumente gehandelt. In GT sind diese aus folgenden Gründen wichtig:
Mit dem Handelskalender eines Handelsplatz lässt sich die Vollständigkeit der historischen Kursdaten evaluieren. Die Zuordnung des Handelsplatzes zu einem Wertpapier bestimmt, ob es überhaupt öffentlich zugängliche Kursdaten für dieses gibt. In einer zukünftigen GT-Version wird die Aktualisierung der historischen Kursdaten gestaffelt in den Zeiträumen der geschlossenen Handelsplätze durchgeführt. Das Land und die Zeitzone können bei einem bestehenden Handelsplatz nicht mehr verändert werden, dies soll einer totalen Umschreibung eines Handelsplatzes entgegen wirken.</description></item></channel></rss>