<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Einführung on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/index.html</link><description>Recent content in Einführung on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Sun, 20 Jun 2021 15:00:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Benutzeroberfläche</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/userinterface/index.html</link><pubDate>Tue, 23 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/userinterface/index.html</guid><description>Benutzeroberfläche Die Anwendung findet in einem Webbrowser statt, daher ist GT eine Client-Server-Anwendung. Üblicherweise wird hierbei von einer Client-Server-Anwendung gesprochen, die ein Front-End und einen Server als Back-End beinhalten. Der Client ist eine Einzelseiten-Webanwendung die nach dem Anmeldung aus einem einzigen HTML-Dokument besteht. Es werden dynamisch einzelne Seitenbereiche aufgefrischt oder ausgetauscht. Der Server wird nach dem Aufruft der ersten Seiten von GT zu einem reinen Datenlieferanten für den Client. Die Benutzergerechte Aufbereitung der Daten wird durch den Webbrowser erledigt.</description></item><item><title>Daten und Benutzerrechte</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/userrights/index.html</link><pubDate>Fri, 26 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/userrights/index.html</guid><description>Daten In GT gibt es private und geteilte Daten. Bei den geteilten Daten wird anhand der Benutzerrechte die Sicht- und Veränderbarkeit geregelt. Daten wie die &amp;ldquo;Portfolios&amp;rdquo; und &amp;ldquo;Transaktionen&amp;rdquo; sind private Daten und für andere Benutzer nicht zugänglich. Die Informationsklassen &amp;ldquo;Anlageklassen&amp;rdquo; und &amp;ldquo;Handelsplatz&amp;rdquo; sind beispielsweise geteilte Daten und für alle Benutzer sichtbar aber die Autorisierung des Benutzers bestimmt deren Veränderbarkeit.
Private Daten Konto, Transaktion usw. sind private Daten und können von einem andere Benutzer nicht gesehen oder verändert werden.</description></item><item><title>Registrieren und Anmelden</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/register/index.html</link><pubDate>Tue, 23 Mar 2021 11:00:00 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/register/index.html</guid><description>Registrieren und Anmelden GT ist eine mandantenfähige Webanwendung, für deren Nutzung eine Registrierung mit einigen Angaben erforderlich ist. Zusätzlich ist für eine Benutzersitzung eine Anmeldung mit E-Mail und Passwort erforderlich.
Registrieren Für die Registrierung muss der Benutzer die Eingabefelder von zwei Dialogen ausfüllen. Der erste für seine Daten und der zweite für die Daten des Klienten. Dazwischen muss er eine E-Mail bestätigen und sich zum ersten Mal bei GT anmelden. Der Registrierungsprozess endet mit dem Anmelde-Dialog.</description></item><item><title>Einstellungen</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/settings/index.html</link><pubDate>Sun, 02 May 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/settings/index.html</guid><description>Einstellungen Die Einstellungen sind unter Menüpunkt Einstellugen in der Menüleiste verfügbar.
Passwort ändern Damit können Sie ihr bestehendes Passwort ändern. Nach der Änderung des Passwortes müssen Sie sich neu anmelden.
Spitzname und Land/Sprache ändern Sie können den Spitznamen und die Eigenschaft &amp;ldquo;Sprache und Land&amp;rdquo; anpassen.
Persönliche Daten exportieren Sie können ihre Daten jederzeit exportieren und diese dann für den Import in eine neues MariaDB Grafioschtrader Schema importieren. Mit diesem Vorgehen können Sie sich von einer geteilten GT-Instanz verabschieden, um eine neue persönliche Instanz von GT starten oder die neu kreierte Datenbank mit entsprechenden Werkzeugen selbst bearbeiten bzw.</description></item><item><title>Installation und Update</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/installationupdate/index.html</link><pubDate>Fri, 24 Dec 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/installationupdate/index.html</guid><description>Installation und Update Die folgenden Informationen sind für den &amp;ldquo;normalen&amp;rdquo; Benutzer von Grafioschtrader nicht relevant. Im Wiki des Projekt Grafioschtrader auf GitHub gibt es Anleitungen beim Vorgehen von Installation, Update und Änderungen an application.properties.
Installation Aufgrund des Client-Server-Modell von GT ist die Installation sehr Umfangreich, wobei Ihnen auf YouTube die Videos der Playliste Installation und Update dabei helfen können. Vor der Installation empfehlen wir Ihnen den Inhalt von Unterschiedliche Installationsarten. Nach der Installation von GT sind einige geteilte Daten Standardmässig schon vorhanden, siehe dazu Nach der Installation von GT.</description></item></channel></rss>