<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Watchlist on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/watchlist/index.html</link><description>Recent content in Watchlist on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Mon, 24 May 2021 10:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/watchlist/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Performanz</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/watchlist/performance/index.html</link><pubDate>Tue, 09 Mar 2021 10:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/watchlist/performance/index.html</guid><description>Performanz Durch die Selektion einer Watchlist im Navigationsbaum wird diese Ansicht standardmässig im Hauptbereich angezeigt. Die Watchlist-Ansicht zeigt die Instrumente mit ihren offenen und gehandelten Positionen an. Zusätzlich ist es die einzige Möglichkeit einer Innertag Kursaktualisierung in GT.
Innertag Kursaktualisierung Die Selektion dieser Watchlist-Ansicht kann eine Innertag Kursaktualisierung bewirken, dabei wird der vorgegebene Zeitabstand seit der letzten Kursaktualisierung berücksichtigt. Dieser Zeitabstand wird auch bei jedem einzelnen Instrument für eine mögliche Kursaktualisierung herangezogen.</description></item><item><title>Kurs Datenfeed</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/watchlist/pricefeed/index.html</link><pubDate>Sat, 01 May 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/watchlist/pricefeed/index.html</guid><description>Kurs Datenfeed Diese Watchlist dient primär der Überwachung der historischen und Innertag Kursdaten.
Funktionen Die spezifischen Funktionen dieser Watchlist-Ansicht verlangt die Benutzerrechte eines Privilegierten Benutzer, andernfalls werden sie nicht angeboten.
Reparatur historischer Daten Es wird versucht die historischen Kursdaten aller Instrumente der Watchlist zu aktualisieren, wessen historischen Wiederholungszähler grösser 0 ist. Dabei kommt das Limit &amp;lsquo;gt.history.retry&amp;rsquo; der &amp;ldquo;Globalen Einstellungen zur Anwendung, weitere Informationen siehe Globale Einstellungen. Mit dieser Funktion wird dieses Limit der möglichen Versuche ignoriert.</description></item><item><title>Dividende/Split Feed</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/watchlist/dividendsplit/index.html</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/watchlist/dividendsplit/index.html</guid><description>Dividende/Split Feed Diese Watchlist-Ansicht enthält Informationen über Dividenden uns Splits.
Funktionen Diese Watchlist-Ansicht ermöglicht eine Mehrfachselektion von Instrumenten. Dazu wurde die Funktion Selektierte Instrumente entfernen implementiert, damit wird das Entfernen mehrere Instrumente vereinfacht.
Expandierende Tabellenzeile Ein vorhandenes Expander-Symbol beim Instrument ist ein Hinweis auf bestehenden Dividende oder Splits. Weitere informationen unter Historische Daten.</description></item></channel></rss>