<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Transaktion on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/index.html</link><description>Recent content in Transaktion on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Tue, 20 Apr 2021 02:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kontotransaktion</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/account/index.html</link><pubDate>Tue, 20 Apr 2021 02:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/account/index.html</guid><description>Kontotransaktion Bei Kontotransaktion ist kein Instrument beteiligt.
Konto Transaktionsarten Grundsätzlich gibt es zwei Dialoge für die Bearbeitung von Kontotransaktionen. Der einte Dialog beschränkt sich auf ein Konto und der andere umfasst zwei Konten.
Standard Kontotransaktionarten Standard Kontotransaktionarten werden immer in der Währung des entsprechenden Kontos durchgeführt, folgende Kontotransaktionen sind damit gemeint:
Auszahlung: Die Entnahme von Geld ab einem bestimmten Konto. Eine Auszahlung kann Transaktionskosten haben. Einzahlung: Die Zuführung von Geld in ein bestimmtes Konto.</description></item><item><title>Wertpapiertransaktion</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/security/index.html</link><pubDate>Thu, 22 Apr 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/security/index.html</guid><description>Wertpapiertransaktion Eine Wertpapiertransaktion beinhaltet auch die Transaktion von einem Instrument. Dabei unterstützt GT unterschiedliche Buchungsansätze. Beispielsweise wird der Handel von Forex anders Verbucht als der Börsendeal mit einem ETF.
Allgemeine Plausibilitäten Die Anzahl in einer Transaktion wird geprüft. Sie können beispielsweise von einer im Depot gehaltenen Aktie nicht mehr Stücke verkaufen als Sie zum Zeitpunkt des Verkaufes halten. Bestimmung Basiswährung und Kurswährung Es muss ein Währungspaar bestimmt werden, falls sich die Währung des Instruments und des Kontos unterscheiden.</description></item></channel></rss>