<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Administrative Daten - Nachrichtensystem on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/index.html</link><description>Recent content in Administrative Daten - Nachrichtensystem on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 29 Mar 2021 22:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Handelskalender golbal</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/tradingcalendar/index.html</link><pubDate>Thu, 13 May 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/tradingcalendar/index.html</guid><description>Der &amp;ldquo;Handelskalender global&amp;rdquo; und dem Handelskalender pro Handlesplatz dient der Vollständigkeitsprüfung von historischen Kursdaten.
Dieser definiert die Obermenge der Handelstage aller Handelsplätze. An Samstagen und Sonntagen findet Grundsätzlich kein Handel statt. Meistens werden nur der 1. Januar und der 25. Dezember als globale nicht Handelstage eingetragen.
Bearbeiten Handelskalender global Nur der Administrator hat die notwendigen Benutzerrechte für Änderungen an diesem Handelskalender. Alternierend wird durch ein Klicken der Handelstag unter dem Mauszeiger zum Feier- bzw.</description></item><item><title>Vollständigkeit historischer Wertpapier-Kursdaten</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/historyquotequality/index.html</link><pubDate>Sat, 22 May 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/historyquotequality/index.html</guid><description>Die tägliche Performance eines oder mehrere Portfolios kann nur berechnet werden, falls die historischen Kursdaten möglichst vollständig sind. Daher können die historischen Kursdaten der Wertpapiere pro Handelsplatz oder Konnektor gruppiert betrachtet werden.
Diese Statistik wird täglich einmal aktualisiert. Die Berechnung der Vollständigkeit basiert auf den Handelskalender eines Handelsplatzes. Handhabung der Vollständigkeit Die Ansicht wird über den Navigationsbereich unter Administrative Daten gefunden. Die Ansicht besteht aus einer Hierarchietabelle und einer Tabelle. Die Hierarchietabelle lässt sich nach Handelsplatz oder Konnektor gruppieren.</description></item><item><title>Globale Einstellungen</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/globalsettings/index.html</link><pubDate>Sun, 09 May 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/globalsettings/index.html</guid><description>Dieser Tabelle können Sie die globalen Einstellungen von GT entnehmen. Sehr viele Eigenschaften beziehen sich auf unterschiedliche Limiten, wie beispielsweise die Anzahl möglicher Portfolios pro Klient. Die Veränderung der Eigenschaften ist dem Administratoren vorbehalten.
Bearbeiten globale Einstellungen Nur der Administrator kann diese bearbeiten, zudem kann nur der Eigenschaftswert der vorhandenen Einstellungen geändert werden.
Eigenschaften und Tabellenspalten Die Eigenschaften sind selbsterklärend und werden nicht weiter erläutert.
Besondere Einstellungen Die Bedeutung gewisser Einstellung wird an anderer Stelle in diesem Dokument beschrieben.</description></item><item><title>Stapelverarbeitungs Monitor</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/taskdatachangemonitor/index.html</link><pubDate>Thu, 27 May 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/taskdatachangemonitor/index.html</guid><description>GT ist eine Client-Server-Anwendung, das Back-End ist für den 24/7 Betrieb konzipiert. Dies ermöglicht die sequentielle Ausführung von unterschiedlichen Hintergrundaufgaben. Ob die Ausführung einer solcher Hintergrundaufgabe erfolgreich war, kann mit dem Stapelverarbeitungs Monitor überwacht werden. Diese Hintergrundaufgaben können durch zwei bestimmte Ereignisse entstehen:
Zeitgesteuert: In der Konfigurationsdatei application.properties sind einige Zeitgesteuerte Aufgaben mit einer Ausführungszeit als Eigenschaft definiert. Datenveränderungen: Wenn bestimmte Daten ändern, so kann dies Auswirkungen auf andere Daten haben.</description></item><item><title>Verbindungs-API-Key</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/connectorapikey/index.html</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2022 01:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/connectorapikey/index.html</guid><description>Einige externe Datenquellen verlangen einen API-Key, unabhängig dessen Angebot. Ein Benutzer mit dem Administrator-Benutzerrechten kann diese API-Keys einsehen und bearbeiten.
Erstellen und bearbeiten Verbindungs-API-Key Pro unterstützte Datenquelle kann ein API-Key und der Abonnementstype gesetzt werden. Ein Verbindungs-API-Key wird im Hauptbereich in der Ansicht Verbindungs-API-Key erstellt, bearbeitet und gelöscht. Diese Ansicht erreichen Sie im Navigationsbereich auf dem statischen Unterelement Handelsplatz. Diese Ansicht erreichen Sie im Navigationsbereich auf dem statischen Unterelement Verbindungs-API-Key unter Administrative Daten.</description></item><item><title>Benutzer Einstellungen</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/user/index.html</link><pubDate>Sat, 20 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/admindata/user/index.html</guid><description>Für die Bearbeitung dieser Daten werden die Rechte des Administratoren benötigt.
Bearbeiten globale Einstellungen &amp;hellip;
Eigenschaften und Tabellenspalten &amp;hellip;</description></item></channel></rss>