<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Import Transaktion Vorlage on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/imptranstemplate/createimptranstemplate/</link><description>Recent content in Import Transaktion Vorlage on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Sun, 27 Jun 2021 12:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/imptranstemplate/createimptranstemplate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Importvorlage für CSV</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/imptranstemplate/createimptranstemplate/csv/</link><pubDate>Sun, 27 Jun 2021 12:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/imptranstemplate/createimptranstemplate/csv/</guid><description>Importvorlage für CSV Eine Importvorlage für eine CSV-Datei macht die Verbindung zwischen den Tabellenspalten der CSV-Datei und den für GT verlangten Felder. Zusätzlich enthält diese auch CSV-Dokument spezifische Konfigurationen. Eine CSV-Datei kann gegenüber dem PDF-Dokument mehrere Transaktionen enthalten. Pro Tabellenzeile wird es maximal eine Transaktion in GT erzeugen. Gewisse Transaktionen gehen über mehrere Zeilen, beispielsweise ein Teilverkauf von einem Wertpapier. Auf Grund der Importvorlage muss der Benutzer nicht irgendwelche Anpassungen an Spalten der CSV-Datei vornehmen.</description></item><item><title>Importvorlage für PDF</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/imptranstemplate/createimptranstemplate/pdf/</link><pubDate>Sun, 27 Jun 2021 12:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/basedata/imptranstemplate/createimptranstemplate/pdf/</guid><description>Importvorlage für PDF Eine Importvorlage für PDF ist eine Definition für eine einzelne Wertpapier Transaktion pro Dokument. Eine Importvorlage für ein PDF besteht aus einem in Text umgewandelten PDF Dokument der Handelsplattform. Danach werden die für die Transaktion relevanten Werte durch Variablen mit Ankerpunkten ersetzt. Ein Feld mit Ankerpunkte wird mit &amp;ldquo;{}&amp;rdquo; umschlossen, die Ankerpunkt sind mit einem &amp;ldquo;|&amp;rdquo; vom Feldnamen und unter sich getrennt. Ein Beispiel für eine gültiges Feld mit Ankerpunkten, auch Feldposition genannt, könnte wie folgt aussehen {datetime|P|N}.</description></item></channel></rss>