<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Wertpapier und abgeleitetes Instrument on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/index.html</link><description>Recent content in Wertpapier und abgeleitetes Instrument on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Thu, 01 Apr 2021 10:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Abgeleitetes Instrument</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/derivedinstrument/index.html</link><pubDate>Sun, 10 Apr 2022 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/derivedinstrument/index.html</guid><description>Abgeleitetes Instrument Ein abgeleitetes Instrument ermöglicht, die Kursdaten von einem oder mehreren Wertpapieren durch eine Formel von minimal einem anderen Instrument berechnen zu lassen. Somit hat ein abgeleitetes Instrument immer eine Abhängigkeit zu mindestens einem anderen Instrument. Ein abgeleitetes Instrument kann einem Handelsplatz und Anlageklasse zugeordnet werden und ist somit in GT handelbar.
Formel Eine Formel besteht aus Zahlen, Variablen, mathematischen und boolesche Operatoren und möglichen Funktionen. GT verwendet das Framework EvalEx - Java Expression Evaluator, daher siehe die Webseite für die möglichen Funktionen.</description></item><item><title>Wertpapier</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/security/index.html</link><pubDate>Fri, 01 Apr 2022 10:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/security/index.html</guid><description>Wertpapier Eigenschaften und Tabellenspalten Die Kombination ISIN und Währung sind einzigartig. Damit ist es unmöglich dasselbe Wertpapiere, d.h. ISIN/Währung mit unterschiedlichen Handelsplätzen zu erfassen. Zudem können diese nach der erstmaligen Speicherung nicht mehr geändert werden.
Name: Bei Anleihen und Wandelanleihen sollte der Name mit dem Zinssatz des Kupons beginnen. Zum Beispiel “0.0219 IBK 19-25” für die Anleihe der Industrial Bank of Korea. Derzeit gibt es in GT noch keine Funktionalität, die den Zinssatz aus dem Namen liest, andererseits wird der Zinssatz sonst nirgendwo im Wertpapier gespeichert.</description></item></channel></rss>