<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Wertpapier und abgeleitetes Instrument on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/</link><description>Recent content in Wertpapier und abgeleitetes Instrument on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Thu, 01 Apr 2021 10:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Abgeleitetes Instrument</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/derivedinstrument/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/derivedinstrument/</guid><description>Abgeleitetes Instrument Ein abgeleitetes Instrument ermöglicht, die Kursdaten von einem oder mehreren Wertpapieren durch eine Formel von minimal einem anderen Instrument berechnen zu lassen. Somit hat ein abgeleitetes Instrument immer eine Abhängigkeit zu mindestens einem anderen Instrument. Ein abgeleitetes Instrument kann einem Handelsplatz und Anlageklasse zugeordnet werden und ist somit in GT handelbar.
Forex und abgeleitetes Instrument Damit ein Währungspaar gehandelt werden kann, muss ein abgeleitetes Instrument einer Anlageklasse mit Forex als Finanzinstrument zugeordnet werden.</description></item><item><title>Wertpapier</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/security/</link><pubDate>Thu, 01 Apr 2021 10:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/watchlistinstrument/instrument/securityderived/security/</guid><description>Wertpapier Eigenschaften und Tabellenspalten Die Kombination ISIN und Währung sind einzigartig. Damit ist es unmöglich dasselbe Wertpapiere, d.h. ISIN/Währung mit unterschiedlichen Handelsplätzen zu erfassen. Zudem können diese nach der erstmaligen Speicherung nicht mehr geändert werden.
Short Instrument: Kennzeichnet ein inverses Instrument. Eine offene Position reduziert die Marktpräsenz in der entsprechenden Anlageklasse&amp;quot;. Daher ist wichtig, diese Eigenschaft für beispielsweise einen Short-ETF korrekt zu setzen. Anlageklasse Mit der Wahl der Anlageklasse ändert sich die Sichtbarkeit des Reiters &amp;ldquo;Wertpapier-Split/s&amp;rdquo;.</description></item></channel></rss>