<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Klient und Portfolios on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/tenantportfolio/</link><description>Recent content in Klient und Portfolios on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Sun, 14 Mar 2021 22:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/tenantportfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Klient</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/tenantportfolio/client/</link><pubDate>Sat, 13 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/tenantportfolio/client/</guid><description>Klient Der Klient wurde mit dem Registrierungsprozess erstellt.
Bearbeiten Klient Die Eigenschaften des Klienten wurden im Registrierungsprozess erfasst und können über den Navigationsbereich auf Element Portfolios angepasst werden.
Eigenschaften Alle Eigenschaften eines Klient können jederzeit geändert werden.
Klientenname: Dieser Klientenname dient der Erkennung, falls in zukünftigen Versionen von GT die Portfolios auf Wunsch mit anderen Benutzer geteilt werden können. Währung: Dies ist die Währung des Klienten, d.h. die Auswertungen über alle Portfolios erfolgt in dieser Währung.</description></item><item><title>Portfolio</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/tenantportfolio/portfolio/</link><pubDate>Sat, 13 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/tenantportfolio/portfolio/</guid><description>Portfolio Meistens ist das Portfolio die Abbildung einer einzelnen Handelsplattform. Es können mehrere Bankkonten und Depots in einem Portfolio erstellt werden.
Einem Portfolio wird eine Währung zugewiesen, diese kann sich von der Währung des Klienten unterscheiden. Ein Portfolio kann nicht gelöscht werden, solange es noch ein Depot oder ein Konto hat. Erstellen und bearbeiten Portfolio Ein Portfolio wird über den Navigationsbereich erstellt, bearbeitet und gelöscht.
Erstellen eines Portfolio über Kontextmenü auf dem statischen Element Portfolios.</description></item><item><title>Depots</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/tenantportfolio/securityaccounts/</link><pubDate>Tue, 03 Aug 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/tenantportfolio/securityaccounts/</guid><description>Depots Das Depot ist ein &amp;ldquo;Behälter&amp;rdquo; für Ihre gehaltenen Instrumente, ohne dieses können keine Transaktionen mit Instrumenten durchgeführt werden.
Ein Portfolio kann mehrere Depots enthalten - in der Regel ist es meistens nur eines. Ein Depot kann für sich alleine ausgewertet werden oder über alle Depots eines Portfolios. Es gibt eine Beschränkung bezüglich der Gesamtzahl der Depots. Ein Depot kann nicht gelöscht werden, solange es noch von einer Transaktion referenziert wird.</description></item><item><title>Konto</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/tenantportfolio/cashaccount/</link><pubDate>Sat, 20 Mar 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/tenantportfolio/cashaccount/</guid><description>Konto Wenn Sie sich für GT entschieden haben, nehmen Sie bewusst in Kauf, dass eine Wertpapiertransaktion eine Gegenbuchung auf einem Konto erfordert. GT erlaubt Kontos in unterschiedlichen Währungen.
Eine Transaktion auf einem Portfolio ist erst möglich, falls es minimal ein Konto enthält - kann aber mehrere enthalten. Sobald ein bestimmtes Konto in einer Transaktion benutzt wurde, kann dies nicht mehr gelöscht und auch dessen Währung nicht geändert werden. Erstellen und bearbeiten Konto Ein Konto wird im Hauptbereich in der Ansicht Portfolio erstellt, bearbeitet und gelöscht.</description></item></channel></rss>