<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Installation und Update on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/installationupdate/</link><description>Recent content in Installation und Update on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Fri, 24 Dec 2021 22:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/installationupdate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Unterschiedliche Installationsarten</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/installationupdate/installationbefore/</link><pubDate>Fri, 16 Apr 2021 18:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/installationupdate/installationbefore/</guid><description>Unterschiedliche Installationsarten Grafioschtrader (GT) kann für unterschiedliche Nutzungen installiert werden.
Das folgende Video beantwortet diese Fragen:
Repository der GT-Daten, Tabellen werden unter den Benutzer geteilt Auf welcher Infrastruktur kann GT betrieben werden Warum basiert GT auf JWT Warum braucht es ein DNS und TLS Zertifikat Lokale Installation ohne DNS und SSL/TLS Zertifikate Es ist durchaus möglich GT lokal oder in einem lokalen Netzwerk zu installieren. Software-Entwickler arbeiten meistens mit einer lokalen Version.</description></item><item><title>GT nach der Installation</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/installationupdate/installationafter/</link><pubDate>Sat, 25 Dec 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/installationupdate/installationafter/</guid><description>GT nach der Installation Nach der Installation von GT und mit dem ersten Start des Back-End werden bestimmte geteilte Informationsklassen mit einigen Entitäten befüllt. Der Benutzer der in application.properties unter der Eigenschaft gt.main.user.admin.mail genannten E-Mail Adresse wird mit seiner Registrierung zum Besitzer dieser Entitäten.
Instrumente: Die Selektion der Instrumente beinhaltet die Indizes, welche im Handelskalender benutzt werden. Zusätzlich sind Instrumente mit einer Vielfalt unterschiedlicher Konnektoren beigefügt, diese können als Vorlage bzw.</description></item><item><title>Update Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/installationupdate/newversion/</link><pubDate>Sat, 25 Dec 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/installationupdate/newversion/</guid><description>Update Grafioschtrader Aufgrund der Architektur von GT ist die Installation zeitlich etwas aufwändig. Dafür ist das Einspielen von neuen Versionen sehr einfach. Dabei werden die bestehenden Daten automatisch in die neue Version migriert. Weitere Informationen werden unter &amp;ldquo;Update GT on Debian 10 or 11 based Linux with scripts&amp;rdquo; gefunden.
Durchführung und Anmerkungen zum Update
Wie mit einen Shell-Script GT einen Update erhält Wie es GT mit der Versionierung hält Sind Ihre bisherigen Daten sicher?</description></item><item><title>Einstellungen an application.properties</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/installationupdate/applicationproperties/</link><pubDate>Sat, 25 Dec 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/intro/installationupdate/applicationproperties/</guid><description>Einstellungen an application.properties Gewisse systemweite Einstellungen können durch den Administrator über Globale Einstellungen vorgenommen werden. Andere wiederum müssen an der Datei application.properties vorgenommen werden, siehe dazu Changes on application.properties.</description></item></channel></rss>