<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Wertpapiertransaktion on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/security/</link><description>Recent content in Wertpapiertransaktion on Bedienungsanleitung Grafioschtrader</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Thu, 22 Apr 2021 22:54:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/security/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Vermögenswert verbuchte Transaktion</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/security/cashbased/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/security/cashbased/</guid><description>Vermögenswert verbuchte Transaktion Mit der Ausnahme der Instrumente Forex und CFD wird beim Kauf der Vermögenswert verbucht, d.h. der Kontostand sinkt um den Transaktionsbetrag das entsprechende Depot steigt mehr oder weniger um diesen Vermögenswert.
Kaufen und Verkaufen Aufgrund der Wahl der Instrumentes kann sich die Sichtbarkeit der Eigenschaften verändern. Bei einer Anleihe und Wandelanleihe kann beispielsweise der aufgelaufene Zins eingegeben werden.
Eigenschaften Kaufen und Verkaufen Aufgelaufener Zins: Bei Anleihen und Wandelanleihen erscheint dieses Eingabefeld für den Marchzins.</description></item><item><title>Margin basierte Transaktion</title><link>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/security/marginbased/</link><pubDate>Wed, 16 Jun 2021 22:54:47 +0100</pubDate><guid>https://grafioschtrader.github.io/gt-user-manual/de/transaction/security/marginbased/</guid><description>Margin basierte Transaktion Instrumente Forex und CFD sind Margin basierte Transaktionen. Dabei gibt es eine Transaktion, welche die Position öffnet, dazu eine oder mehrere Transaktionen die diese geöffnete Position schliessen. Erst das Schliessen der Position erzeugt eine kontorelevante Buchung.
Warnung Die Margin oder Hinterlegungssumme ein wichtiger Teil des Hebelhandels wird in GT nicht berücksichtigt. Dies ist eine Sicherheitseinlage und keine Gebühr auch keine Transaktionskosten. Sie dient dazu das der Trader nicht jenseits seiner finanziellen Möglichkeiten hohe Handelsgeschäfte tätigt.</description></item></channel></rss>